連登仲未有pm真係好撚垃圾

高登年代都有十幾個絲打pm我，而家冇晒方法識女

p.s. 懷疑連狗收左telegram錢

冇部手機就識唔到女咁撚垃圾
係咪太樣衰呀？

Pm小妹ok?

想識下連登仔都難

M記單野不了

有ge我立即屌你老母

係老蘭玩到厭又要話你知咩

冇得pm

幾時吃KFC

你係話冇哂方法喎
唔係話你懶得去喎

有pm我日日請吃

岩 有時想同d同志私下聯誼都難

同志上到連登咩

明明連登樣樣嘢都完勝高登
但高登仔一句「我哋有PM」即刻冇聲出
不過連仔有自己打算唔肯出PM就冇辦法啦

連狗驚人食哂佢d女

請唔到人拆櫃=.="

冇pm 先至係優勝之處

上uwant算

系 想去遊行都要留tg 勁煩

以前係高登識好多令仔巴打...
係尼到好難...